Feed - это Лента событий Пользователя

С помощью Ленты пользователи могут узнать что происходит вокруг.

В Ленту событий попадают:
  1. self - события самого пользователя                                                   - private, protected, public
  2. related - события родственников пользователя (т.е. пользователей из того же дерева)  - protected, public
  3. friendly - события друзей пользователя                                               - protected, public
  4. related friendly - события родственников друзей пользователя                         - public

  
События делятся на три вида по уровню доступа:
  1. public (публичные)         - доступные всем подписчикам
  2. protected (ограниченные)   - доступные родственникам и друзьям
  4. private (закрытые)         - доступные только пользователю
  
!! не утверждено !! Пользователи сами выбирают настройки приватности для генерируемых ими событий (т.е. событий, субъектами которых они являются).

Событие состоит из:
  1. subject (субъекта)     - кто произвел событие (User)
  2. object (объекта)       - над чем произведено событие (Profile, User)
  3. descriptor (описания)  - описание сути события
  4. context (контекст)     - при каких условиях произошло событие (любая дополнительная информация о событии)

Рассмотрим события, коотрые должны регистрироваться:

1. Пользователь A изменил профиль B
  [subject: A, object: B (Profile), descriptor: изменил профиль, context: поля, которые были изменены]
  
2. Пользователь A изменил фотографию профиля B
  [subject: A, object: B (Profile), descriptor: изменил фотографию профиля, context: ссылка на старую фотографию]

3. Пользователь A оставил комментарий в профиле B
  [subject: A, object: B (Profile), descriptor: оставил комментарий, context: ссылка на комментарий]
  
4. Пользователь A добавил B - отца для C
  [subject: A, object: B (Profile), descriptor: добавил родственника, context: отец для C]
  
5. Пользователь A отправил запрос на добавление в друзья пользователя B
  [subject: A, object: B (User), descriptor: отправил запрос на добавление в друзья]
  
6. Пользователь B принял запрос на добавление в друзья от пользователя A
  [subject: B, object: A (User), descriptor: одобрил запрос на добавление в друзья]
  
7. Пользователь B отклонил запрос на добавление в друзья от пользователя A
  [subject: B, object: A (User), descriptor: отклонил запрос на добавление в друзья]